藍屍真係棄卒嚟

而家支共同港共要所有香港人一齊攬炒一齊死，理得你係咪撐政府，你買唔買到防疫用品你事，自生自滅不予援助。

重唔企出嚟衝擊呢個港共政權？你哋中老年人最高危架喇。